唔明youtuber講野, 有乜重要性

見到熱門, 周不時出現
白兵乜乜乜乜乜
大J乜乜乜乜乜
仲有d聽都未聽過既youtuber, 都會上熱門

其實感覺好奇怪

連登仔好似淨係識呢D youtuber 咁
真正有料個D又唔討論
于飛、老徐、文昭、趙博呢D真係有料到既KOL連登仔就完全唔討論，淨係群翻D出名、差唔多年齡層既youtuber ，見到白兵、大J呢D就軍師上身咁討論，真正有料個班笑緊你on99，膠都費事俾
成班傻閪

sigma真係有料

係，笑波子都無人講就知連登無料